[I/AN]城與龍日服(1)免首抽寵物育成攻城遊戲(奴波波正式登場!)

城與龍係一款可以3對3既即時連線攻城遊戲，每位玩家都係遊戲內既城主，透過由商店購買既魔物強孵化隻強，培育佢地成為戰力之一，城與龍賣點之一係唔需要首抽，魔物強只需要城堡升級就買到，有課無課差別只在於遊戲進度，唔會影響遊戲公平性。

暫時遊戲已經營運左2年半啦，魔物總數都接近74隻，平均1個月會推出2隻魔物，但係官方每月都會平衡調整，相剋系統令每隻怪物都有其用處，一物治一物，唔會話太弱勢/買左番來後悔。

咁到底D魔物有幾型？

IOS: [url]]
GOOGLE︰

安裝指引

呢隻game由於有台服同日服，日服係安裝完遊戲後係需要vpn創建帳號，vpn只係創帳號一次性，之後遊玩過程係唔需要vpn

我一般係用免費既openvpn，方便簡單APPS STORE同GOOLE PLAY都可以下載

教學︰

遊戲Q&A

Q:新手教學我應該買邊隻強？
A︰新手教學既強分別係大怪土巨人(棕色強)同獨眼巨人(藍色強)，前者係範圍迎擊大怪，清兵一流，技能高等既地震可以殺埋後排，後者係進擊大怪，對中型迎擊同大型進擊有利，技能激光非常痛，滿等距離十分遠

Q:進擊怪同迎擊怪係咩來？
A:進擊怪就係會不斷移動，大部份都會進攻地圖上既砦及對方城堡。
迎擊怪就係召喚出來不會移動，負責守砦及城堡既魔物。

Q:續新手教學，黃色強同綠色強(無角果隻)應該點揀
A:黃色係黃豬，偏向防守血高耐打，綠色係蜥蝪進攻靈活性高

Q:完成新手教學，但成個界面日文睇唔明

1. 城堡升級就會送CP,CP係購買魔物既資源之一，其他獲得途徑仲有登入禮物及各種活動,討伐等等

2. 酒場可以加朋友或建立/邀請加入聊天室，官方有時候會舉辨聊天室排名，有好多龍幣及特殊裝扮劵獎勵

3. 友情玉就係將訓練所既魔物去同好友對戰獲得經驗值，係重要既資源之一，上限係回復5個，建議所有巴絲無論有無課都用藍鑽石升盡5個佢

4. 產生食物去打錢

5. 研究所係用來升級怪物裝備及技能既地方，城堡越高等研究所可以研究更高階既裝備及技能

6. 訓練所可以訓練魔物提升等級，可以用鑽石提升升等速度，或者用福袋買既/官方活動送既肉劵

7. 金錢，重要既資源之一，透過消耗肉去攻打人地既城搶錢，城堡設施升級及研究裝備既必需品

8. 農場生產既肉

9. 重要資源之一，有分無償及有償藍鑽石，前者係官方送既鑽石，後者係課金既鑽石，分別在於有償鑽可以買最新推出既魔物

10. 龍幣，重要資源之一，主要透過排名戰及活動取得，為怪物中期造裝備必需品。

11. 排名戰，遊戲既核心，每1星期舉行1次，每次開放會派發3張單人劵及2張多人劵，可以1V1同路人/朋友進行2V2,3V3，1劵連勝可以最多打3局，排名牌位越高龍幣收入越多，牌位分別如下

木牌>銅區>銀區>金區>白金>鑽石>龍區>神區

另外，排名牌位每區有限制魔物數目，如小過該區指定怪數目，會扣減龍幣，相反亦然

Q︰訓練所既隊長副隊長系統、怪物心情又係咩來？
A︰選擇魔物做隊長及副隊長會係戰鬥中必定抽出佢地，3圍數值提升
而心情會影響隊長及副隊長發動技能機率，其他怪唔會影響

Q︰炮擊有咩用
A︰炮擊係扲來炮擊對方小兵阻止搶砦，仲有部份魔物係怕炮擊，例如獅鷲獸及企鵝

Q︰獎盃/成就戰係咩來？
A︰

成就戰分為d3-d1階段，每個魔物完成整個成就戰後就會獲得d1裝備，d1裝備除左外觀，仲會增加魔物三圍數值
只要魔物夠10lv就可以開始玩，每隻魔物既d2-d1需要條件觸發，例如d1天使需要擁有章魚、兔、蜜蜂同奇美拉，並完成條件指定既d3或d2階段先可以開始
Q︰公平ON同公平OFF係咩來？
A︰公平ON係雙方所有魔物固定1等，技能為5LV的戰鬥，公平OFF是雙方都按照原來等級戰鬥

Q︰競技場點玩架
A︰

競技場係類似成就戰既玩法，條件係12LV以上先可以參加，對戰既魔物係所有遊戲魔物中隨機抽出，對戰會係「公平ON」模式，全部怪物都係27等滿裝，新手可以率先體驗高等魔物。
對戰唔會有平局，只會判其中一方勝利。
對戰輸嬴都有點數，點數係扲來換景品所既徽章，每隻怪物有3個徵章，銀同金章都同成就戰一樣需要觸發條件先可以買

Q︰建議玩法
A︰無論有課金無課金，都應該買滿大怪，因為除左單人討伐及排名外，其他對戰都會限制出1隻大怪，補滿魔物數目可以將排名賺到既龍幣最大化，十分有好處
Q︰補欠又係咩來
A:
當你買到一定數目後既魔物就可以利用補欠鎖D你唔想練既魔物入倉，咁你就唔會抽中佢

有用資訊︰
需要多少炮擊的驗證 by wwwcom99

一些資料及感想by wwwcom99

怪物相剋表︰

最後，如果巴絲有興趣可以留低城龍或者line id加好友
小弟line id︰aronrextty 現有line群組好熱鬧，你仲唔一齊玩？

Pish

城龍d怪設計好特別，好似呢隻怪其實係屋來

辛苦哂佐田大大開POST

隻game我同女朋友都玩到停唔到手

好撚好玩

推

城名 GP03D
加唔加到？

已加巴打
有line既話可以加埋我

Character P有咩用？

角色p係今次排名先有，上左榜有龍幣攞
例如我用小兵做隊長打排名，贏左會加角色p（小兵）

另外可以用不同怪做隊長搏多幾隻上榜，賺多d龍幣

Id:W1e124
岩岩20城

已申請好友巴打

十全大補酒

巴打老手

輕輕一推

唔係呀 狂比人打爆
你地個個都咁高lv既

有好多都係新手，爸爸團2比較多新手但滿左，爸爸團1好多都唔係巴打來

爸爸團

臨訓前一推

訓前一推

玩過下 ~ 路過留名

happy farm中

玩番啦

Id:e1tw6c

台服acc仲係到
日服要問人拎返

巴打已加
我好似加過你，入唔入line玩

係咪k字頭既一位朋友保管緊你帳號？

中文名

咁我唔識了

K字頭係咪女仔黎

係

城龍女神 KiKi ?

得台服
日服好玩啲？

日服好玩，合作怪都唔同

日服多好多人玩

台服易玩，可以做第一
日服多人，但好多痴線佬

台服有旦黃哥，hello kitty
日服有巨人，烙劍

痴線佬真係幾多
不過都有好多唔識玩送分

台服d合作怪真係整得好hea
由白爛貓補血到而家hello kitty魅惑d技能都無咩新意
隻奧樂雞幾搞笑既但招技又係阿修既

合作怪一定hea 架啦，實係copy原有怪既技
日服咪一鳩樣

日服烙印
不過咁黑暗既角色出現係城龍好奇怪

一陣番去down！

好

down左喇 好徬徨 係咪有line group

有我line id:aronrextty

新手
個人個level係唔係只可以由練怪/同人練怪升?
好似打幾多場都好都唔會升既?

訓練所同好友訓練先會加單位經驗

啫係打多幾場只係搵個幾個錢?

無錯，如果想升城lv就需要買多幾隻怪

但每次都係得一個位練無得加?

係，基本上呢隻係慢熱型game，即使課長都只有1個位練怪

應該咁講其實有經驗加成買，但即使升左隻滿等怪，裝備都要跟得上先勁

好似我隻白貓咁，滿等左仍然有4件裝未整

朝早推一推

啲裝好似整左就加唔洗著住嫁可？

係，整左已經加能力

LM

課長可以長開加速

小課都做到，反而秒裝先係課長專利
但總括來講，呢d課長都升晒上去

我日服有13000個龍幣

我呢d無課咸魚成日慳住用龍幣
巴打要唔要入line group?

我line id:aronrextty

Kiki係入面？

Yes

😂佐田 我識你架

Jasxz巴？

你估下

周日大神？

聽聞kiki群依家最多人
其他群都已經散哂

高登開post果陣已跟隨你地玩

我之前都呢到開個post架啦，但始終唔多人玩

雖然當休閒農場game sosad

我有留言推下架一直都
不過今次算宣傳得唔錯

上次烙印合作搵左唔小新巴打玩，而家越來越多人

幾正咁

一齊玩啦巴打

巴打有無推薦買咩蛋先會易玩啲?
我買左隻羅賓漢咁樣既

果隻係精靈弓

買怪的選擇

弓箭手、魔法師（選擇一隻練就行）

守備型：機兵、螃蟹、龍騎、蜜蜂、狗、貓頭鷹、（機兵跟螃蟹選擇一隻孵化就好）、雪女

攻擊型：骷顱、修羅、貓、鬼、大波、

搶砦型：狂戰士、馬、兔子、哥布林、哥布林機車、脂肪劍士

肉盾型：黃豬、惡魔（肉盾只需選擇練1隻就行）

輔助型：小妖精、小天使（選擇練1隻就行）

輔助進攻：投石機、半人魚

狀態寵：蛇女、睡美人、香菇、哈比鳥（狀態寵選1隻練就好囉）

4珠寵：綠胖、小火龍、精靈弓、女武神

5珠大型：奇美拉、藍胖、巨人、紅龍、氣球、女神、機器人
1.城與龍算是半養成的遊戲，很多升級都是需要等待的！所以很多東西是不能急的

2.建議一開始友情玉要先5顆買滿，因為這遊戲的經驗值來源只能靠友情玉和訓練所而已，一開始的鑽夠買滿5顆的，寵可以用cp買就好了！
每買一顆 友情玉就會回滿一次 建議買完一顆就全部練完在繼續買！
友情玉的好友修練輸贏完全是運氣而已

3.一開始都會想要一直孵化寵，建議別一次孵化的太多，因為你敷錯的寵，沒辦法刪除，只能靠以後鎖寵方式不讓他出場
戰場須知

1.守砦
不管怎麼樣 千萬要把砦守好 特別是混戰時 更要記住要守砦！

2.留珠出大型
要隨時隨地能第一時間出大型！

3.別讓場上有相同性的角色
例如有人出鬼守砦了 這時就別在出鬼 修羅之類的守砦！除非對方出狗打鬼 這時就要出修羅打狗

4.用相剋性角色去攻打對方
例如 我所有角色都只有升肉裝
對方都27等滿裝時
他出鬼 我就會出狗、貓女、惡魔
他出龍騎 我就出老鷹、弓箭手
他出龜砲 我就出老鷹
他出氣球 我就出綠龍、砲龜
（但假如有女神在後面打氣球時 就讓女神打就夠了）
他出修羅 我就出貓女
別太在意裝備跟對方有很大的懸殊！

5.開場時注意對方的隊長要怎麼剋制
例如 對方隊長 龍騎、綠胖、藍胖
這時開場時 就該說一下自己有什麼能去擋
龍騎：就用弓箭手、老鷹 去打
藍胖：就是一般對付大型去打
綠胖：就是用 機兵、蜜蜂、龍騎、狗、骷顱去打他

6.開場語音說自己有什麼寵
不需要全部都講 要講一些主要的
何謂主要？
先看對方隊長什麼 有抽到克制角就要說一下 這樣隊友就知道要怎麼應付了
例如 對方隊長是3綠胖
這時 機兵、蜜蜂、龍騎、狗、骷顱 這些寵就很重要 一開始先講 這樣才能即時應付 步調才不會亂了！
或是有抽到自己的主力寵 都能說一下
看誰攻擊寵多 可以主要攻擊
看誰防禦寵多 就主要防禦
像是突擊兵 也能說一下 像是 馬、貓、老鷹之類的 這些是搶贏差點的寵

7.要善用語音
誰要砲、誰要守後面、自己想留珠存大型、要全力回防贏差點就好、要注意砦
之類的狀況 都要立即跟隊友說 才不會有重複的行為發生
例如 1隻綠胖跳到後面城堡了 我要守 我就說 後面綠胖我來 這時隊友一樣在顧前面的砦或攻擊就好了
不要因為1隻綠胖 3人都在看後面城堡同時又在看前面的砦 這樣珠一定不夠用！

8.開場沒搶到砦 或 砦被偷搶了 不要慌！
開場沒搶到中砦時 就好好打一砦戰就好
先看對手有沒有要攻一砦 沒有的話在反攻回去 不要一股腦的亂放兵攻中砦 時間還多 不急

突然中砦被偷了 這時大多數的人就會慌 然後狂放兵攻打中砦，然後導致沒珠了 對方輕鬆的又攻下一砦！
砦被偷了 是要把珠留給一砦 把一砦守好 而不是把珠留給搶回中砦！
一般的情況是這樣子！

買怪攻略唔係我寫，遲d得閒我再update各種資訊

我由1年半前孤零零咁玩台版 轉左日版見到好多人一齊玩
好感慨

推啊

電話響鈴來留名

臨訓前一推

另外岩岩開始玩既巴打可以加我line:aronrextty
我地有line群

每天推一推

起身番工推一推

放工推一推

推到大家都玩城龍

推到大家玩城龍

推多D人玩
幾時會出城福袋

好耐都未試過有靚福袋買

臨訓一推

無人玩繼續推

大家一齊玩推

求求大家玩城龍推

推一推

幫推一野，呢隻真係正game , 好難得手機game 玩左2年都未厭

請問有冇咩網會介紹下D怪既技....
日文除左KI MO 吱...咩都唔識

始終得呢個網最詳盡怪物資料，但好容易明，有咩唔明歡迎問小弟

Push

求求大家玩城龍

好好玩架

繼續宣傳繼續推

巴打識貨，1日唔需要咁多時間玩，又唔駛刷首抽無課都玩得開心

唔駛刷首抽已經好吸引，又有良心過其他抽卡game，唔駛靠運都可以買到勁怪/鐘意既怪 ，課金都課得條氣順啲

其實要玩得勁都幾花時間

睇住隻怪成長幾有成功感

多點關懷多點愛護

推到大家一齊玩城龍

不玩城龍就注定一世跟我一齊做毒撚

大家甘心做毒撚嗎

番工前推一推

支持
呢隻GAME算係良心同好玩

推快d

無人玩sad

繼續推

又有新怪

新怪出左啦

新怪一齊玩

推推推

推有新怪

玩啦玩啦一齊玩啦

後日有聊天室排名戰，巴打們快d一齊玩城與龍啦

新手岩岩開始玩
依家先3lv
有無推薦應該孵咩強先？

巴打你好
而家推薦女王蜂，新怪來

遊戲id?我加你好友同拉你入聊天室,後日有聊天室排名戰可以攞一齊打獎勵

最好有埋line,我地有個巴打群，歡迎加我line id:aronrextty

係咪依個？

Ys,好友已加

訓先巴打你接受左我好友

我聽日拉你入群，如果有line請加我thx

新手求加， ID: ewwwuf

已加
歡迎巴打加埋line

連登仔群今次係分組排名攞緊第二

新手留名

你好

連登群攞左第四

有無gp入

Line id:aronrextty

Game id:1tfwhc

自從玩左城龍我身體健康左

唔記得推

推訓得幾個鐘又番工

不推不是人

日版仲多唔多人玩？
台版好似無人玩咁

日版而家好多
之前烙印招左班新巴打一齊玩，一半棄左一半仲玩緊仲組隊打排名

而家小左新血但隔幾日又招到1個咁

Line群幾熱鬧

幫推先

想新手入下坑...想問而家玩日版定台版好?
未玩過

日版多人玩，遊戲體驗比較好
2個版都有專屬既限定怪
我自己個人建議當然日版啦，我介紹d巴打全部都係玩日版

同埋好岩上班族玩，得閒可以玩下，追下分，每日要做既野唔多，但養到隻怪變勁好有成功感

諗住零課...咁我一陣lunch dl日版玩下先

我就係想搵d game可以返工玩下 咁你都估中左
收工多數返屋企fifa / mh

呢隻game主要好玩在排名日同比上班族玩，搵2個固定隊友約3打3，1日玩最多阻你1個鐘多d

但我暫時搵唔到有手遊連線對戰好玩過城龍

巴打可以加我line id:aronrextty

方便問野同約隊友

我都係零課，唔係好認真都玩到33lv，呢隻game零課都有機會打贏課金，特別3打3

同埋只要你唔棄game，1年已經可以升到3-40lv

棄左兩年，估唔到仲有人玩

最近DL返 發覺SAVE唔見左 有冇方法拎返? 日服

無引繼應該攞唔番
巴打想玩可以再開新，而家新手反而多福利，玩得多可以幾個月上2x lv

台版好少場 台版係咪收緊皮？

課得勁果班都來左日服（洗分果班就唔知），應該都gg

點樣睇邊啲蛋係咩屬性？即係分弓，飛行，步兵等等？有邊隻飛行蛋值得fu?

唔好意思巴打尋晚太早訓咁遲覆

如果睇屬性相剋就睇呢個網

睇蛋就呢個網（但已經唔update)

細空中怪鷹幾岩新手用，綠飛龍需要升到後期先勁

大怪汽球就火力高同技係範圍傷

空中守怪就龍騎，貓頭鷹，前者對進擊火力高，後者範圍睡眠，睇你缺火力定缺干擾

4珠仲有隻女武神，勁但係早期好容易被炮死

推到2046

Thanks bro

嘩，更新左封面又有新龍，早知唔買zombie啦

課金

就算出新怪都要幾個月之後先可以用cp買，除非你好想要新怪等唔切就真係要課金

好型喎新怪

型到喊

Hi

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

Yoyoyoyoyoyoyoyo

Hahahahahahahaha

唔推唔係人

大家都唔玩城龍

玩啦喂

lm

求求玩啦

推啦

好game齊齊玩

唉無巴打玩好傷心

玩台服定日服好

日服

㖕
咩事

申請帳號時需要掛一掛個日本vpn
之後都唔駛用

點掛

下載個VPN 轉去日本 好似新加坡都得

Openvpn,opera vpn呢堆已經得

玩呀 快啲玩

可以交棒比匿名了

無錯

玩

有無vpn介紹 iOS

Opera vpn連去新加玻或者歐洲國家

樓主有冇TG？

add左樓主line依家都未有回音

唔好意思啊巴打尋晚因爲時差好早訓左

經過眾多line群既巴打投票後，城龍正式成為佢地玩過最好玩既手遊

你仲唔加入？

玩城龍

宣傳手太耐無update來緊會大規模更新

每一個人都打唔贏可以點

搵我地培訓

手土

有無人有an apk link

用chrome 下載

然後去資料夾裡面打開

就可以安裝

不要直接開檔案

心淡啦，jake巴唔玩我地玩

推，jake唔同我地玩

早排去左旅行

Pls join our line group

Pash